［十二港人］CCTVB：2個未成年人士會送返香港

大恩大德

推

都算係咁
希望分外十人唔好坐咁耐

之後係香港坐⋯
同埋可能用肥佬黎交換

返到嚟肯定含淚認罪，分分鐘拍片認罪兼話自願返上支那受罰添

真係謝主龍恩

唔好忘記另外十人

都唔知係咪本人黎

如果返到黎性格大變, 仲要調轉話支那好, 希望唔好怪手足, 因為上面唔知受過乜野威嚇同精神虐待

陣間咪知

其實長痛不如短痛，早啲搞掂出嚟重新開始啦

12港人
決一不可

多謝阿爺

係缺呀

但有2個好似被屈蛇頭?

可能有政治任務??

香港坐都起碼有得探

可能我地睇慣左港共同黑警做事夠盡鬥紅 支那國都唔想為左幾個細路搞上身

黃店得返10%off 膠卡要重印